賣弄球技 和你寫進日記

我記得那天成為知己

好正

中學踢班際足球,飲歌黎

大陸嫖妓 和你扯到月尾

睇到topic已經唱左幾句 好熱血

腎仔

試過跌低 完場前仍能站得起 誰亦為你我精彩腳法掌聲四起

將我領土 九十分鐘裡盡量擴張

2：33 guitar solo

屌

呢句型到

邊似d玩具咁 抖多過打

美紀

上呀恭介

高主教竟然可以寫到啲咁ge詞

d樣好撚毒
又寒背